# ttp-ex2-gulp-jade

Данный репозиторий демострирует пример использования Html шаблонизатора для создания перекрестных страниц.

Для работы с проектом необходимо выполник команду для установки зависимостей

```
npm install
``` 

и после этого запустить задачу gulp по умолчанию

```js
gulp
```
